有冇人試過帶台機去外國/返香港

黎緊10月底返香港，唔捨得賣條女出去，所以想帶埋佢返香港。 已經諗好入面components會carry on baggage 但機殻同mon唔知點好
呀媽叫我2揀1 一係check in monitor 一係就check in 個case (另外個樣會返香港買）

Monitor: Asus XG27VQ
Case: NZXT h700i

想問下應該帶邊樣返香港好？
Thanks.
仲有點樣帶晒所有零件上機最穩陣？
(實在冇辦法買多個行李位 因為已經要比成萬蚊帶貓返香港）

係台灣搵人寄返嚟啦

點解唔速遞啲野返香港

cash is king
用集運

寄返去唔得？

寄個moon 死尻硬
成部賣左佢再砌過啦

呢啲野超重就好笑啦 我美國返嚟放假帶咗部ps4就比人charged咗百五蚊美金

拆散原件入箱再fedex啦 newegg買件都係咁樣寄之嘛 最多咪買d空氣袋

利申 未寄過

我唔係台灣呀... 係加拿大，寄返香港仲貴過買多件行李

你check in 超重比人罰？ 我磅過下 應該唔超重 （因為我會手提d gpu, ssd, hard drives, etc)

係加拿大選擇好少 問過下Canada post 仲貴過我買個機位放

個箱唔好要

機殼唔好要

你又係慘既 咁撚大個機箱
之前我試過成個Corsair 100R再加個19吋mon
塞到入一個喼

要mon唔要箱

我試過一次 用DHL 冇穿冇爛

試過 搵個大喼 喼[毛巾-case-毛巾-mon-毛巾]喼 咁放
mon要拆個架
case入面都要塞滿曬野
毛巾又好 Tee又好 最緊要有放野

過關照x光見到唔理？

我寄倉

留名學野，我都想知，未試過